有懷疑喬裝fa outside hysan

一友，著 rescue 黃背心。大隻。靚腰帶，大背囊

咩叫靚腰帶？